其實政府有冇諗過整死連登佢地冇得吹散水風又少咗冷集軍師，會多咗人出街?

連登啲毒撚唔上網都冇野好做

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Add to home screen當app用網頁版

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

Agger

上唔到連登傾計
唯有出黎傾

冇啲瘋傳流料，點叫人散水好

上唔到連登
唯有出街行下

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

Yes